A mettre dans la presentationdu programme :

	- figures vides
	- on peut creer des elipses, et ce dans tous les sens (voire la methode modifierPoints de Elipse)
	- on peut creer des cercles : le premier clic est le centre du cercle, le deuxieme definit son rayon
	